想送皮帶俾男朋友，有咩牌子推介？

如題 佢返工嗰條好似爛咗
但係對呢樣嘢完全無概念
求指教

自己整 好易 出去買條皮 買個扣

$200 到 有靚野 質素好過出面成千蚊

是但揀條 保證型子

我都有諗過 但又好驚好快爛

邊道有得買皮？

返工用 呢三隻邊隻抵用

深水埗大把

一定硬淨 出去睇下就明

深水埗果頭有條街勁多間

深水埗太子大南街有好多
但係唔知點整法
樓上巴打可唔可以分享多少少

有無啲唔洗縫？之前都整過下皮
有啲想偷懶

可以好似佢咁淨係縫個扣

差佬出操嗰條

或者上面有個共產星嗰啲

比多少少佢代工啦一係

Paul smith

啲皮垃圾多，買條Montblanc好過

想問 1邊到買 同埋有冇低調啲既版本

MTB 不了，bad quality ....

之前uniqlo買咗條，幾年都未爛

幾舊水就有 但要同人夾運費

知唔知送皮帶係咩意思

是鳩但啦

好似買皮帶shipping本來都唔貴

童軍皮帶